\begin{problem}{Оценка кластеризации}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

Кластеризация является важнейшей областью ныне популярного машинного обучения. Задача кластеризации формулируется следующим образом: дано $n$ объектов, следует разбить их на $m$ множеств (которые называют \textit{кластерами}) по определенному признаку (например, по расстоянию или каким-либо общим чертам). 

Марина придумала новый метод кластеризации. Для того, чтобы понять, насколько хорошо он работает, Марина запустила его на данных, для которых ей известно эталонное разбиение на кластеры. Помогите Марине посчитать количество пар объектов, которые ее алгоритм определил корректно. Пара объектов является корректно определенной в двух случаях: либо оба объекта находятся находится в одном кластере в обоих разбиениях, либо в обоих разбиениях эти объекты находятся в разных кластерах.

\InputFile
В первой строке содержатся числа $n$ и $m$ ($1 \le m \le n \le 10^5$)~--- количество объектов и кластеров, соответственно.
Вторая строка содержит описание эталонной кластеризации: $n$ чисел $a_i$ ($1 \le a_i \le m$)~--- номер, присвоенный $i$-му объекту в эталонной кластеризации.
Третья строка содержит описание кластеризации, выданной алгоритмом Марины: $n$ чисел $b_i$ ($1 \le b_i \le m$)~--- номер, присвоенный $i$-му объекту в результате исполнения метода Марины.

\OutputFile
Выведите одно число~--- количество пар корректно определенных объектов.

\Scoring
Данная задача содержит три подзадачи. Баллы за подзадачу начисляются только если все тесты этой подзадачи пройдены. Подзадачи оцениваются независимо.

\SubtaskWithScore{30}
$n \le 1000$.

\SubtaskWithScore{40}
$n \le 10^5, m \le 10$.

\SubtaskWithScore{30}
Без дополнительных ограничений.



\Examples

\begin{example}
\exmp{5 3
1 2 3 1 3
2 1 1 2 1
}{8
}%
\exmp{4 3
1 2 3 2
3 1 2 1
}{6
}%
\exmp{4 4
1 2 3 4
1 1 1 1
}{0
}%
\end{example}

\Note
В первом примере существует две пары некорректно определенных объектов: $(2, 3)$ и $(2, 5)$. Все остальные $\frac {5\cdot 4}2 - 2 = 8$ пар определены корректно.

\end{problem}

